你睇下地下啲汗,一滴,兩滴,三滴

好撚熱呀 屌你老母

己被你催眠

當時情況好危急

係街睇到比你定咗型